呢個足球節目真心幾搞笑

push

橙

打手/員工 其實唔使咁隱晦 直接講出黎囉